屌你老味今日凍撚到 以為自己原地跳起移咗民

去撚咗加拿大咁

加拿大有十幾度已經好撚暖

加拿大既10幾度暖啫，似香港27-28度。但我好肯定今日既13-16度係凍過我年頭去首爾既零下12度多多聲

因為香港著得少
你去首爾明知凍著得多所以唔覺凍

最多咪20 點會係27 28啊
我係加拿大長住咗好多年
真係唔可以比唔到架 唔係同一種凍法嚟
個邊嘅零下12度係俾風吹一吹都抖唔到氣 今日邊有凍到咁

咪撚屈加拿大啦。。。岩岩先去完買野，著背心外套

最近熱到hihi...

死都唔落電

死都唔落雪